假設有100萬廢老借8萬蚊，市場會有800億流入，乜野會最先升

樓價，租，定股票

馬會

5號仔

棺材

141

退休幾層樓收租廢老突然all失業

娜娜

匯豐。廢老醉愛

tencent，廢老醉愛

會買哂中資股或者銀髮bond

變相送左香港人錢俾中共

瑞市山區肺

借錢之後移民英國

80k係中共俾香港人嘅搬屋費

有無馬會概念股

941 2318

5號仔囉屌
前幾日屋企人仲同我講5號仔好抵買
好彩佢唔買股票